乃木坂46討論區#290: 乃木坂一姐退位，山下美月性感吸客

乃Po呼籲:
「珍惜眼前人」

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有43名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 24thシングル
「夜明けまで強がらなくてもいい」
發售中

桜井玲香2nd写真集『視線』
發售中

衛藤美彩フォトブック『Decision』
發售中

山下美月1st写真集『忘れられない人』
2020年1月21日発売

堀未央奈2nd写真集『タイトル未定』
2020年発売

乃木坂46成員列表 (最新)

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？
None

留名

Lm

lm,負評係畀po名的

lm

係我唔啱，之前del咗個template

mamai出場

上個po有人話用呢句嘅

樓主你確定美月用性感會吸到客？

吸恩客

發覺啲報紙佬真係對idol零了解

白石麻衣配布終了

買左10本派比阿狗手腳

仲有半年

心領了 唔駛派比我

琴日有手足講完 又番睇了

五周年

日本人對美月好尊重 唔似得你

お客様に恩返し

當日睇完七仔畢業七周live 直落番睇五周 跟著失眠
如果白麻有畢業con live 應該可以直落番睇五周 七周 跟著失眠

唔知點解係得橋畢con先有果隻feel 就算東蛋都無咁勁

因為禾橋top加引退

東蛋有小公煮

乃木坂告急，希望各位集中票源俾美月
唔好再分化

美月已經夠票，請投比堀B

迷月黨

1. 炮縮
2. 逃大
3. 我

正評 夠搶口

新飯留名

靜GGLM

白麻三連call

ツアー完咗又可以返去姦田

LM

放假梗係約下啲仔仔去街架啦

みずき
みずき
超絶かわいい みずき

乜能野title 泥

禾玲b 正撚到

白石麻衣世界第一

中國人不投中國人

ハリー腥些連牙雀d mobile mail 內容都知

呢張

黑左又肥左

モバメとった

キモい

真係深圳麻衣

かっきー
かっきー
超絶かわいい かっきー

正皮左

負皮咗

又抹黑禾美月寶寶

幾時再有真夏軍活動

柴寶留名

留意果個又唔po埋

正能到

「昨年のレコード大賞、大賞候補に坂道3組が入ったが、秋元氏は日向をプッシュしたという情報がある。
乃木坂の若手メンバーたちも徐々に人気はアップしているが、ビジュアルは同レベルでもメンバーのトークスキルは明らかに日向坂が上。
近い将来、乃木坂はその座を脅かされることになりそうだ」（音楽業界関係者）
どうやら、「国民的アイドルグループ」となり得るのはたった1組だけのようだ。

白石麻衣卒業、「モー娘。」「AKB」“絶対エース”卒業で占う「乃木坂46」の今後
1/11(土) 11:15配信

阿雀心甜緊你唔知啫

係咪要留意定

濕左

禾mai

唔止，西野引退都做唔到依個效果，只有橋本做到。橋本係一個好有魅力嘅女性嚟（日常生活中身邊都好少依類人），除咗成熟、穩動同充滿哲學，畀人嘅感覺係好清楚知道點樣過自己嘅人生，對自己嘅人生意義有别一翻體會。佢自己大top但同時睇透世事，最後決定過引退過自己舒服嘅人生。

而fans點解會咁傷心係因為fans對佢依依不捨，感到可惜，但同時明白引退對橋本嚟講係最幸福嘅事，嗰種慨嘆，再無奈接受，到最後衷心祝福佢，依下先係令佢可以喺fans心中佔一席位嘅原因

响狗躝啦

你躝我都未躝

你兩個都係混血廁佬

你直頭去埋個場

你班友一擔擔

都話去錯左囉

睇你班混血狗咬狗真係過癮

呢度最廁係牙侵你

你今晚早d訓聽朝準時去皇后像廣場啦

唔關我事 我連名都up唔出

一世都會俾人bin

禾埋單 is ok

好Q

Q到....
唔知邊個先係前輩

禾鳥短髮唔錯

定妝兩個都好似

乃木坂一姐退團 堀未央奈性感上位

橋

性感

收返埋啦

成個老夫子d女人咁

陳小姐

得果少少陰影好心就唔好丟人現眼啦

Miona chan

個樣都炒炒地

屌

呢張都好Q

盲目的愛 目測同麻友差不多大

有陰謀

留精不留情

259

34期live戈時みずき大聲啲

驚到瀨姐

你點知的

躝

堀未央奈一改其乖乖女形象，今次挑戰開胸、露波形象

唯獨你一個是不可給取替

咀咗十幾次點乖乖女形象

有去聲援

仲玩裸cam

冇波先搞呢D野
禾花就收收埋埋

我都想搵啲任咀嘅乖乖女

純潔之吻

幾歲都咁得意

神尾舞

禾雀

玉女點會咁易show

好女仔形象

冇乜好女仔可以用部立殺機都影到自我感覺咁良好

換電話未

Miona

送電話未

想送

害羞的波

Turn A turn~turn A turn

搣
啲畫功都算唔錯

唔好P走塊面豬仔啦

好大波

万理華正到癲

廠妹推爆po未

其實蘭仔都幾靚女

老婆生日冇人推

我老婆緊係靚

啲蘭仔飯太弱雞

梳囉

你爆

沈迷緊美月美色 不了

正到...

廠又關你事？

有邊個唔關佢事

loop左100次

乃木坂４６・白石麻衣、卒業発表で「まいやん争奪戦」勃発！

最後9成咪又係llc

乃llc放走最揾錢個位就on9

隨時傾好哂先比宣佈卒業

舉頭望明月

咁呢個一定

呢個好笑

開胸 做手術咩

低頭思友香

新人問：
應援棒係咪一定要買兩條，多唔多人只係帶一條入去場？同埋如果唔見咗個電池蓋問題大唔大？打call會唔會要好大動作連舊電都飛埋出嚟？

轉會又等半年過冷河都差不多29

買幾多自己鐘意
打Call你咪揸實個位fing

友...香

打錯，28

菅井友香

好似拖女咁 拖2個正過拖1個

解散預言

迷白

綠黨然咗啦，唔晒解散

呢次唔計

4期後補

牙廠巧正

鯨妹係咪準備退坑

綠=最霉
禾紫=高貴

牙琴都種票種到第二

禾矛種 禾真係矛種 唔巧屈我

伊織走個下軍團已經挽完
利申:等有活動等左好耐

新一姐D圖真係好啱改圖

不得不承認一姐真係巧靚女

幾時番選拔

慘 田村生日冇人推

好女仔s
かわいいかわいい後輩ちゃんが観に来てくれたよ🧡

あやねちゃん、みりあ🧡

あら綺麗になって〜〜

あれ、生駒歳上なのに、
幼い。。

みりあ成人おめでとう！！

そして4期生の早川聖来ちゃん
4期生ちゃんはあまり一緒に活動出来なかったのでドキドキしました。

乃木坂はみんな可愛い。

うん。
かわいい。

ありがとう来てくれて。

力になる。

あー。好きだ〜〜

左邊個個邊個嚟

工人姐姐

好女仔

乜貢索架

禾都矛㗎

禾田村禾廁久保

我反月是咪有寫真收

I❤️禾廠b

好能葡萄

Sor，唔知田村生日，早知就呢個po開生日po

help push

呢張咁似史帆既

ssshhhhhhh

光

復

香

港

[img]ttps://

偷圖大法

儲link咪得
洗乜次次都upload

靠你了

輕輕一推

冇圖幫推

幫推only
冇圖了

音靠你了

見你po圖仲以為係美月 一打開 屌你生駒嚟嘅喂

得罪大佬以後冇美月睇

又唔係我推
貼完咪算

發夠情未

禾久保正到

又黎

一張半張冇人覺嘅

唔記得有D mark左做sailor moon

兩個黃面婆

Tomas

其實睇耐左就分到

睇黎好快又要留多次名

做埋晌狗咪分到

駁唔到

大面餅嗰個

奧運應援message有老白份

快少少等緊搶1001

「がんばれ！ニッポン！全員団結プロジェクト」のオフィシャルサイトにてももいろクローバーZ、私立恵比寿中学、AI、白石麻衣（乃木坂46）、指原莉乃の応援メッセージ動画が公開された。

fuck my life

第一眼已經分到 牙屎靚啲

擺明田村靚啲

真

屎帆肉體屌打

差咁啲嘢

廠妹象腿.jpg

又混色

外賣到，你哋加油

掛腳

等睇搶1001又唔開

5個日本妹

真係冇圖了

最後

差唔多上水

三車連環相撞

1001

999